應該開返個中華台比各位中華兒女討論下

一心撐共向西方
各位中華兒女要為民族復興而努力💪🏻
大家應該都知低至林鄭高至習大大
佢地全家都係攞外國戶籍
佢哋肯定捉緊一盤好大嘅棋局
我呼籲大家應該爲國家為民族
好應該目標就一切都跟黨領導走💪🏻💪🏻💪🏻
第一步開返個中華台
比大家傾下民族復興偉大事業

同志們好 主席好

同志們辛苦了 為人民服務

推，我愛大中華